二揀一，Samsung m31(水)定HTC desire 20 pro(行)

二揀一，Samsung m31(水)定HTC desire 20 pro(行)

htc好撚廢 會後悔

iphone

Samsung m31 for sure